{"'{0}' isn't a valid branch name":"'{0}'은(는) 유효한 분기 이름이 아닙니다.","A few seconds ago":"몇 초 전","Active":"활성","Add Remote Repository to Workspace":"작업 영역에 원격 리포지토리 추가","Add to Workspace":"작업 영역에 추가","Added":"추가됨","Added by Both":"둘 다에서 추가함","Are you sure you want to DELETE {0} files?\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\nThese files will be FOREVER LOST.":"{0}개의 파일을 삭제하시겠습니까?\r\n이 작업은 되돌릴 수 없습니다!\r\n이 파일은 영원히 손실됩니다.","Are you sure you want to DELETE {0}?\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\nThis file will be FOREVER LOST.":"{0}을(를) 삭제하시겠습니까?\r\n삭제 후에는 되돌릴 수 없습니다!\r\n이 파일은 영원히 손실됩니다.","Are you sure you want to discard changes in {0} files?":"{0}개 파일의 변경 내용을 취소하시겠습니까?","Are you sure you want to discard changes in {0}?":"{0}의 변경 내용을 취소하시겠습니까?","Are you sure you want to restore {0} files?":"{0}개 파일을 복원하겠습니까?","Are you sure you want to restore {0}?":"{0}을(를) 복원하시겠습니까?","Are you sure you want to stage {0} with merge conflicts?":"병합 충돌이 있는 {0}을(를) 스테이징하시겠습니까?","Branch":"분기","Branch '{0}' already exists":"분기 '{0}'이(가) 이미 있습니다.","Bring your working changes with you to a new development environment.":"새 개발 환경으로 작업 변경 내용을 가져오세요.","Cancel":"취소","Changes":"변경 내용","Changes have been committed since you started editing, so you must merge those changes before you can commit.\r\n\r\nDo you want to pull or sync (pull and automatically push) your changes?":"편집을 시작한 이후 변경 내용이 커밋되었으므로 커밋하기 전에 변경 내용을 병합해야 합니다.\r\n\r\n변경 내용을 끌어오거나 동기화(끌어오기 및 자동 푸시)하시겠습니까?","Choose a recent repository":"최근 리포지토리 선택","Choose a repository to apply the changeset to":"변경 세트를 적용할 리포지토리 선택","Choose which repository to clone":"복제할 리포지토리 선택","Choose which repository to copy a vscode.dev link for":"vscode.dev 링크를 복사할 리포지토리 선택","Choose which repository to create a new branch on":"새 분기를 만들 리포지토리 선택","Choose which repository to fetch":"가져올 리포지토리 선택","Choose which repository to open on the desktop":"데스크톱에서 열 리포지토리 선택","Choose which repository to open on the remote":"원격에서 열 리포지토리 선택","Choose which repository to open on the web":"웹에서 열 리포지토리 선택","Choose which repository to pull":"끌어올 리포지토리 선택","Choose which repository to switch branches on":"분기를 전환할 리포지토리 선택","Choose which repository to sync":"동기화할 리포지토리 선택","Commit":"커밋","Commit & Push":"커밋 및 푸시","Commit to a New Branch":"새 브랜치에 커밋","Commit • Create Branch • {0}":"커밋 • 분기 만들기 • {0}","Committed changes to new branch '{0}'. Do you want to switch to the new branch to continue making changes?":"새 분기 '{0}'에 대한 변경 내용을 커밋했습니다. 계속 변경하려면 새 분기로 전환하시겠습니까?","Committed changes to your fork of {0}. Do you want to switch to your fork to continue making changes?":"{0} 포크에 대한 변경 내용을 커밋했습니다. 계속 변경하려면 포크로 전환하시겠습니까?","Continue":"계속","Continue Without Syncing":"동기화하지 않고 계속","Continue Working On...":"계속 작업...","Could not clone your repository as Git is not installed.":"Git이 설치되지 않아 저장소를 복제할 수 없습니다.","Create a Pull Request":"끌어오기 요청 만들기","Create a new branch for this pull request":"이 끌어오기 요청에 대한 새 분기 만들기","Created new branch '{0}'.\r\n\r\nAny uncommitted changes will be applied to the new branch.\r\n\r\nDo you want to switch to the new branch?":"새 분기 '{0}'이(가) 생성되었습니다.\r\n\r\n커밋되지 않은 모든 변경 내용이 새 분기에 적용됩니다.\r\n\r\n새 분기로 전환하시겠습니까?","Created pull request #{0} in {1}. Do you want to switch to the new pull request?":"{1}에서 끌어오기 요청 #{0}을(를) 생성했습니다. 새 끌어오기 요청으로 전환하시겠습니까?","Current commit & latest index":"현재 커밋 및 최신 인덱스","Current indexed commit - readonly":"현재 인덱싱된 커밋 - 읽기 전용","Current indexed commit - writable":"현재 인덱싱된 커밋 - 쓰기 가능","Delete File":"파일 삭제","Delete file":"파일 삭제","Deleted":"삭제됨","Deleted by Both":"둘 다에서 삭제함","Deleted by Current":"현재에서 삭제함","Deleted by Incoming":"수신에서 삭제함","Disable":"사용 안 함","Disable rich navigation.":"서식 있는 탐색을 사용하지 않도록 설정합니다.","Discard Changes":"변경 내용을 취소","Don't Show Again":"다시 표시 안 함","Don't show again":"다시 표시하지 않음","Download Git":"Git 다운로드","Enable rich navigation on the current commit using the latest index. Files will be writeable.":"최신 인덱스로 현재 커밋에서 서식 있는 탐색을 사용하도록 설정합니다. 파일을 쓸 수 있습니다.","Enable rich navigation on the latest indexed commit. Files will be read-only.":"최신 인덱싱된 커밋에서 서식 있는 탐색을 사용하도록 설정합니다. 파일은 읽기 전용입니다.","Enable rich navigation only if the current commit is indexed. Files will be read-only.":"현재 커밋이 인덱싱된 경우에만 서식 있는 탐색을 사용하도록 설정합니다. 파일은 읽기 전용입니다.","Enable rich navigation only if the current commit is indexed. Files will be writable.":"현재 커밋이 인덱싱된 경우에만 서식 있는 탐색을 사용하도록 설정합니다. 파일을 쓸 수 있습니다.","Enter a Remote Url":"원격 URL 입력","Enter a remote url, or select a remote provider":"원격 URL을 입력하거나 원격 공급자를 선택하세요.","Everything up to date":"최신 상태의 모든 항목","Extension '{0}' is not installed. Would you like to install the extension and reload the window to open this workspace?":"확장 '{0}'이(가) 설치되지 않았습니다. 확장 프로그램을 설치하고 창을 새로고침하여 이 작업 영역을 여시겠습니까?","File '{0}' was deleted by them and modified by us.\r\n\r\nWhat would you like to do?":"타인이 '{0}' 파일을 삭제하고 본인이 수정했습니다.\r\n\r\n수행하고 싶은 작업을 선택하세요.","File '{0}' was deleted by us and modified by them.\r\n\r\nWhat would you like to do?":"본인이 '{0}' 파일을 삭제하고 타인이 수정했습니다.\r\n\r\n수행하고 싶은 작업을 선택하세요.","Fork Repository":"포크 리포지토리","Forking {0}...":"{0}을(를) 포크하는 중...","GitHub File History":"GitHub 파일 기록","GitHub failed to respond and might be experiencing issues. Visit the [GitHub status page](https://githubstatus.com) for more information.":"GitHub가 응답하지 않았으며 문제가 발생할 수 있습니다. 자세한 내용은 [GitHub 상태 페이지](https://githubstatus.com)를 참조하세요.","Has Uncommitted Changes":"커밋되지 않은 변경 내용이 있음","Hide":"숨기기","Index":"인덱스","Install":"설치","Invalid patch file":"잘못된 패치 파일","Just now":"방금","Keep Our Version":"현재 버전 유지","Keep Their Version":"다른 사용자 버전 유지","Latest indexed commit":"최신 인덱싱된 커밋","Merge":"병합","Merge Conflicts":"충돌 병합","Merge Conflicts ({0})":"충돌 병합({0})","Message (Ctrl+Enter to commit and push to '{0}' on {1})":"메시지({1}의 '{0}'에 커밋하고 푸시하려면 Ctrl+Enter)","Message (Ctrl+Enter to commit and push to {0})":"메시지(ctrl+Enter 키를 눌러 커밋하고 {0}(으)로 푸시)","Message (Ctrl+Enter to create a pull request for '{0}')":"메시지('{0}'에 대한 끌어오기 요청을 생성하려면 Ctrl+Enter)","Modified":"수정됨","Modified by Both":"둘 다에서 수정함","New Pull Request • Create Branch • {0}":"새로운 끌어오기 요청 • 분기 생성 • {0}","New branch name":"새 분기 이름","New pull request title":"새 끌어오기 요청 제목","No":"아니요","No remote repositories could be found.":"원격 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","No uncommitted changes":"커밋되지 않은 변경 없음","OK":"확인","Open Branch from {0} Repository":"{0} 리포지토리에서 분기 열기","Open Commit from {0} Repository":"{0} 리포지토리에서 커밋 열기","Open File from {0} Repository":"{0} 리포지토리에서 파일 열기","Open Patch":"패치 열기","Open Pull Request #{0} on {1}\r\n\r\n{2}":"{1}\r\n\r\n{2}에서 끌어오기 요청 #{0} 열기","Open Pull Request from {0} Repository":"{0} 리포지토리에서 끌어오기 요청 열기","Open Remote Repository":"원격 리포지토리 열기","Open Repository":"리포지토리 열기","Open Tag from {0} Repository":"{0} 리포지토리에서 태그 열기","Open in New Window":"새 창에서 열기","Open indexed commit":"인덱싱된 커밋 열기","Open {0} Repository":"{0} 리포지토리 열기","Pending Incoming Changes":"보류 중인 변경 내용","Pending Incoming Changes (Added)":"보류 중인 변경 내용(추가됨)","Pending Incoming Changes (Deleted)":"들어오는 변경 내용 보류 중(삭제됨)","Pending Incoming Changes (Modified)":"보류 중인 변경 내용(수정됨)","Pick a rich navigation mode for branch {0}":"분기 {0}에 대한 풍부한 탐색 모드를 선택합니다.","Please enter a valid branch name":"유효한 분기 이름을 입력하세요.","Please provide a new branch name":"새 분기 이름을 제공하세요.","Please provide a title for the new pull request":"새 끌어오기 요청 제목을 제공하세요.","Please try reloading the window, or report an issue.":"창을 다시 로드하거나 문제를 보고하세요.","Possible Merge Conflicts":"가능한 병합 충돌","Possible Merge Conflicts (Added)":"가능한 병합 충돌(추가됨)","Possible Merge Conflicts (Deleted)":"가능한 병합 충돌(삭제됨)","Pull":"끌어오기","Pull Request #{0}":"끌어오기 요청 #{0}","Pulling in changes may cause conflicts with your uncommitted changes as one of more of those files has changed since you started editing.\r\n\r\nDo you want to continue pulling in changes.":"변경 내용을 끌어오면 편집을 시작한 이후로 이러한 파일 중 하나 이상이 변경되었기 때문에 커밋되지 않은 변경 내용과 충돌이 발생할 수 있습니다.\r\n\r\n변경 내용을 계속 끌어오시겠습니까?","Reauthenticate":"다시 인증","Reload":"다시 로드","Remote Branch":"원격 분기","Remote Repositories":"원격 리포지토리","Report Issue":"문제 보고","Restore file":"파일 복원","Restore files":"파일 복원","Running notebook cells is not available in the web editor. To run this cell, you will need to continue in an environment that can run code, like a codespace or local VS Code.":"웹 편집기에서는 실행 중인 전자 필기장 셀을 사용할 수 없습니다. 이 셀을 실행하려면 codespace 또는 로컬 VS Code 같은 코드를 실행할 수 있는 환경에서 계속해야 합니다.","Select a branch or tag to checkout":"체크 아웃할 분기 또는 태그 선택","Select a ref to create the new branch from":"참조를 선택하여 새 분기 만들기","Show Extensions":"확장 표시","Skip File":"파일 건너뛰기","Staged Changes":"단계적 변경","Switch to Branch":"분기로 전환","Switch to Fork":"포크로 전환","Switch to Pull Request":"끌어오기 요청으로 전환","Sync":"동기화","Sync (Pull & Push)":"동기화(끌어오기 및 푸시)","Sync to latest indexed commit":"최신 인덱싱된 커밋에 동기화","Syncing Changes...":"변경 내용 동기화 중...","Syncing changes may cause conflicts with your uncommitted changes as one of more of those files has changed since you started editing.\r\n\r\nDo you want to continue syncing changes?":"변경 내용을 동기화하면 커밋되지 않은 변경 내용과 충돌이 발생할 수 있습니다. 편집을 시작한 이후로 이러한 파일 중 하나 이상이 변경되었기 때문입니다.\r\n\r\n변경 내용을 계속 동기화하시겠습니까?","Tag":"태그","The branch you are on is indexed, but rich navigation is not enabled.\r\nClick the status bar item to enable it.":"현재 있는 분기의 인덱스가 생성되었지만 풍부한 탐색이 활성화되지 않았습니다.\r\n활성화하려면 상태 표시줄 항목을 클릭하세요.","The commit is indexed and rich code navigation features are enabled.\r\nThe files in the workspace are readonly.":"커밋에 대한 인덱스가 생성되고 다양한 코드 탐색 기능이 활성화됩니다.\r\n작업 영역의 파일은 읽기 전용입니다.","The commit is indexed. Rich code navigation features are enabled. Files in the workspace can be modified which might lead to fuzzy results.":"커밋이 인덱싱됩니다. 다양한 코드 탐색 기능을 사용할 수 있습니다. 작업 영역의 파일을 수정할 수 있으며 이로 인해 유사 항목이 발생할 수 있습니다.","The commit is not indexed. Rich code navigation features are enabled using a former indexed commit which might lead to fuzzy results.":"커밋이 인덱싱되지 않습니다. 다양한 코드 탐색 기능은 모호한 결과를 초래할 수 있는 이전의 인덱싱된 커밋을 사용하여 활성화됩니다.","The commit you are on is indexed, but rich navigation is not enabled.\r\nClick the status bar item to enable it.":"현재 커밋에 대한 인덱스가 생성되었지만 다양한 탐색이 활성화되어 있지 않습니다.\r\n활성화하려면 상태 표시줄 항목을 클릭하세요.","The current repository has been archived and is now read-only. Please contact the repository owner.":"현재 리포지토리가 보관되었으며 현재 읽기 전용입니다. 리포지토리 소유자에게 문의하세요.","The current workspace is not a valid repository. Would you like to open another repository?":"현재 작업 영역은 유효한 리포지토리가 아닙니다. 다른 리포지토리를 여시겠습니까?","The provided credentials are either invalid or expired.":"제공된 자격 증명이 잘못되었거나 만료되었습니다.","The provided credentials are either invalid or expired. Would you like to reauthenticate?":"제공된 자격 증명이 잘못되었거나 만료되었습니다. 재인증하시겠습니까?","The provided credentials do not have the required access.":"제공된 자격 증명에 필요한 액세스 권한이 없습니다.","The provided credentials do not have the required access. Would you like to reauthenticate to grant additional access?":"제공된 자격 증명에 필요한 액세스 권한이 없습니다. 추가 액세스 권한을 부여하기 위해 재인증하시겠습니까?","The repository got opened in rich code navigation mode but no corresponding index is available. Rich code navigation features are disabled.":"리포지토리가 풍부한 코드 탐색 모드로 열렸지만 해당 인덱스는 사용할 수 없습니다. 다양한 코드 탐색 기능을 사용할 수 없습니다.","The source file '{0}' is indexed and provides rich code navigation features like Go to Declaration and Find all References.":"소스 파일 '{0}'은(는) 인덱싱되며 선언으로 이동 및 모든 참조 찾기와 같은 풍부한 코드 탐색 기능을 제공합니다.","The source file '{0}' provides rich code navigation features using an earlier indexed commit. Navigation results might be fuzzy.":"원본 파일 '{0}'은(는) 이전 인덱싱된 커밋을 사용하여 풍부한 코드 탐색 기능을 제공합니다. 탐색 결과가 유사할 수 있습니다.","The {0} extension failed to activate.":"{0} 확장을 활성화하지 못했습니다.","There are no changes to commit.":"커밋할 변경 내용이 없습니다.","There are no staged changes to commit.":"커밋할 스테이징된 변경 내용이 없습니다.","This repository contains 1 file with uncommitted changes.\r\n\r\nRemoving it will cause those changes to be FOREVER LOST.\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\n\r\nAre you sure you still want to remove it?":"이 리포지토리에는 커밋되지 않은 변경 내용이 있는 1개의 파일이 있습니다.\r\n\r\n이를 제거하면 해당 변경 내용이 영원히 손실됩니다.\r\n이 작업은 되돌릴 수 없습니다!\r\n\r\n이를 제거하시겠습니까?","This repository contains {0} files with uncommitted changes.\r\n\r\nRemoving it will cause those changes to be FOREVER LOST.\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\n\r\nAre you sure you still want to remove it?":"이 리포지토리에는 커밋되지 않은 변경 내용이 있는 {0}개의 파일이 있습니다.\r\n\r\n이를 제거하면 해당 변경 내용이 영원히 손실됩니다.\r\n이 작업은 되돌릴 수 없습니다!\r\n\r\n이를 제거하시겠습니까?","Unable to apply changes to '{0}'.\r\n\r\nDo you want to retry by merging the files?":"'{0}'.\r\n\r\n파일을 병합하여 다시 시도하시겠습니까?","Unable to commit your changes because you are not currently on a branch.\r\n\r\nDo you want to commit your changes to a new branch?":"현재 분기에 있지 않기 때문에 변경 내용을 커밋할 수 없습니다.\r\n\r\n변경 내용을 에 커밋하시겠습니까?","Unable to commit.":"커밋할 수 없습니다.","Unable to create the new branch.":"새 분기를 만들 수 없습니다.","Unable to fetch repositories":"리포지토리를 가져올 수 없습니다.","Unable to fetch repository":"리포지토리를 가져올 수 없습니다.","Unable to fork repository.":"리포지토리를 분기할 수 없습니다.","Unable to open a pull request.":"끌어오기 요청을 열 수 없습니다.","Unable to open the resource on {0}":"{0}에서 리소스를 열 수 없습니다.","Unable to reset the repository to commit '{0}'.":"커밋 '{0}'을(를) 위해 리포지토리를 다시 설정할 수 없습니다.","Unable to sync the repository.":"리포지토리를 동기화할 수 없습니다.","Yes":"예","You":"사용자","You are trying to commit to a protected branch and you do not have permission to push your commits to the remote.\r\n\r\nHow would you like to proceed?":"보호된 브랜치에 커밋하려고 하며 커밋을 원격으로 푸시할 수 있는 권한이 없습니다.\r\n\r\n어떻게 진행하시겠습니까?","You don't have access to create branches on this repository.\r\n\r\nDo you want to create a branch on a fork?":"이 리포지토리에 분기를 만들 수 있는 액세스 권한이 없습니다.\r\n\r\n분기를 포크에 만드시겠습니까?","You have uncommitted changes which you can pick up anytime by reopening this workspace.\r\n\r\nIf you want to see your changes on {0} or from other browsers or machines, commit them before leaving this workspace.\r\n\r\nDo you want to continue opening a new workspace?":"커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 언제든 이 작업 영역을 다시 열어서 확인할 수 있습니다.\r\n\r\n{0} 또는 다른 브라우저나 컴퓨터에서 변경 내용을 보려면 이 작업 영역을 나가기 전에 커밋하세요.\r\n\r\n새 작업 영역을 계속 여시겠습니까?","You have uncommitted changes which you can pick up anytime by reopening this workspace.\r\n\r\nIf you want to see your changes on {0} or from other machines, commit them before leaving this workspace.\r\n\r\nDo you want to continue opening a new workspace?":"커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 언제든 이 작업 영역을 다시 열어서 확인할 수 있습니다.\r\n\r\n{0} 또는 다른 컴퓨터에서 변경 내용을 보려면 이 작업 영역을 나가기 전에 커밋하세요.\r\n\r\n새 작업 영역을 계속 여시겠습니까?","You have uncommitted changes.\r\n\r\nUnless you commit those changes, you won't be able see them in your local clone.":"커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다.\r\n\r\n변경 내용을 커밋하지 않으면 로컬 복제본에서 볼 수 없습니다.","You have {0} file with uncommitted changes from a previous edit session.":"이전 편집 세션의 커밋되지 않은 변경 내용이 포함된 {0} 파일이 있습니다.","You have {0} files with uncommitted changes from a previous edit session.":"이전 편집 세션에서 커밋되지 않은 변경 내용이 있는 파일이 {0}개 있습니다.","You must resolve any pending conflicts before committing.":"커밋하기 전에 보류 중인 충돌을 해결해야 합니다.","You must resolve any pending conflicts before pulling.":"끌어오기 전에 보류 중인 충돌을 해결해야 합니다.","You must resolve any pending conflicts before syncing.":"동기화하기 전에 보류 중인 충돌을 해결해야 합니다.","You must specify a commit message before committing.":"커밋하기 전에 커밋 메시지를 지정해야 합니다.","You're trying to make changes in a project you don't have write access to.\r\n\r\nDo you want to create a fork of this project to commit your proposed changes to?":"쓰기 권한이 없는 프로젝트에서 변경을 시도하고 있습니다.\r\n\r\n제안된 변경 내용을 커밋할 이 프로젝트의 포크를 생성하시겠습니까?","You're trying to make changes in a project you don't have write access to. Do you want to create a fork of this project to commit your proposed changes to?":"쓰기 권한이 없는 프로젝트에서 변경을 시도하고 있습니다. 제안된 변경 내용을 커밋할 이 프로젝트의 포크를 생성하시겠습니까?","You're trying to make changes to a branch you don't have write access to.\r\n\r\nDo you want to commit your changes to a new branch?":"쓰기 권한이 없는 분기를 변경하려고 합니다.\r\n\r\n변경 내용을 새 분기에 커밋하시겠습니까?","Your changes will be committed and immediately pushed to the '{0}' branch on {1}.":"변경 내용이 커밋되고 {1}의 '{0}' 분기에 즉시 푸시됩니다.","Your changes will be committed and immediately pushed to {0}.":"변경 내용이 커밋되고 즉시 {0}에 푸시됩니다.","Your changes will be committed and pushed directly to the remote.":"변경 내용이 커밋되고 원격에 직접 푸시됩니다.","Your changes will be committed and pushed directly to {0}.":"변경 내용이 커밋되고 {0}에 직접 푸시됩니다.","Your repository contents may be out of date until you sync.\r\n\r\nYou are {0} commit behind.":"동기화할 때까지 리포지토리 콘텐츠가 최신이 아닐 수 있습니다.\r\n\r\n {0}커밋이 뒤쳐져 있습니다.","Your repository contents may be out of date until you sync.\r\n\r\nYou are {0} commits behind.":"동기화할 때까지 리포지토리 콘텐츠가 최신이 아닐 수 있습니다.\r\n\r\n {0}커밋이 뒤쳐져 있습니다.","\\\r\nPull request {0} #{1}":"\\\r\n끌어오기 요청 {0} #{1}","in {0}":"검색 위치: {0}","now":"지금","recently opened":"최근에 열었습니다","secs ago":"초 전","{0}\r\n{1}\r\n\r\n{2}":"{0}\r\n{1}\r\n\r\n{2}","{0}  — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}":"{0}  — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}","{0} (Incoming Changes ș Current Changes)":"{0}(수신 변경 사항 ș 현재 변경 사항)","{0} (Index of {1})":"{0}({1}의 인덱스)","{0} (Index)":"{0}(인덱스)","{0} (Working Tree of {1})":"{0}({1}의 작업 트리)","{0} (Working Tree)":"{0}(작업 트리)","{0} (default)":"{0}(기본값)","{0} ({1})":"{0}({1})","{0} ({1}) — {2}\r\n{3}\r\n\r\n{4}":"{0}({1}) — {2}\r\n{3}\r\n\r\n{4}","{0} ({1}) ⟷  {0} ({2})":"{0} ({1}) ⟷ {0} ({2})","{0} Create new branch from...":"{0} 다음에서 새 분기 만들기...","{0} Create new branch...":"{0} 새 분기 만들기...","{0} Open Branch on {1}...":"{0} {1}에서 새 분기 열기...","{0} Open Commit on {1}...":"{0} {1}에서 커밋 열기...","{0} Open Remote Branch on {1}...":"{0} {1}에서 원격 분기 열기...","{0} Open Tag on {1}...":"{0} {1}에서 태그 열기...","{0} change":"변경 내용 {0}개","{0} changes":"변경 내용 {0}개","{0} current":"{0} 현재","{0} day":"{0}일","{0} day ago":"{0}일 전","{0} days":"{0}일","{0} days ago":"{0}일 전","{0} file added":"파일을 {0}개 추가함","{0} file changed":"{0} 파일이 변경되었습니다.","{0} file deleted":"파일을 {0}개 삭제함","{0} files added":"파일을 {0}개 추가함","{0} files changed":"파일을 {0}개 변경함","{0} files deleted":"파일을 {0}개 삭제함","{0} hour":"{0}시간","{0} hour ago":"{0}시간 전","{0} hours":"{0}시간","{0} hours ago":"{0}시간 전","{0} hr":"{0}시간","{0} hr ago":"{0}시간 전","{0} hrs":"{0}시간","{0} hrs ago":"{0}시간 전","{0} min":"{0}분","{0} min ago":"{0}분 전","{0} mins":"{0}분","{0} mins ago":"{0}분 전","{0} minute":"{0}분","{0} minute ago":"{0}분 전","{0} minutes":"{0}분","{0} minutes ago":"{0}분 전","{0} mo":"{0}개월","{0} mo ago":"{0}개월 전","{0} month":"{0}개월","{0} month ago":"{0}개월 전","{0} months":"{0}개월","{0} months ago":"{0}개월 전","{0} mos":"{0}개월","{0} mos ago":"{0}개월 전","{0} sec":"{0}초","{0} sec ago":"{0}초 전","{0} second":"{0}초","{0} second ago":"{0}초 전","{0} seconds":"{0}초","{0} seconds ago":"{0}초 전","{0} secs":"{0}초","{0} secs ago":"{0}초 전","{0} week":"{0}주","{0} week ago":"{0}주 전","{0} weeks":"{0}주","{0} weeks ago":"{0}주 전","{0} wk":"{0}주","{0} wk ago":"{0}주 전","{0} wks":"{0}주","{0} wks ago":"{0}주 전","{0} year":"{0}년","{0} year ago":"{0}년 전","{0} years":"{0}년","{0} years ago":"{0}년 전","{0} yr":"{0}년","{0} yr ago":"{0}년 전","{0} yrs":"{0}년","{0} yrs ago":"{0}년 전","{0} — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}":"{0} — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}","{0} ⟷ {1}":"{0} ⟷ {1}","{0}{1}\\\r\n{2} {3} {4}{5}\\\r\nLast accessed {6}\r\n\r\n{7}\r\n":"{0}{1}\\\r\n{2} {3} {4}{5}\\\r\n마지막으로 액세스됨 {6}\r\n\r\n{7}\r\n"}
